[Forca Barca]巴塞球星奧士文丹比利表態

9.29
9.30
10.1

一直關注香港

琴晚oxxxxxx_dxxxxxxx已經開左post
秦皇咁撚慢

佢照顧夜更手足
我照顧日更

琴日禾po左啦牙泰=.=

你夜更
我日更牙-.-

CHING唔使訓?

我日夜顛倒，每次踢波都有黑眼圈

典型廢青

sor